肥媽喺撐警集會講嘅呢番說話，依家變成回力鏢！

如果人哋問你「點解要出嚟投票？」，你畀返呢條片佢睇，話係受到佢哋感召就ok👌🏿

唱錯晒歌詞

我都係睇左佢既發言之後同自己講今次點都要出黎投票
多謝你肥婆⋯⋯肥媽先岩

肥媽

日日打黑色衫 又破壞香港